{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045543",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 노블리안형산독채한옥풀빌라(신축)"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ノブリアンヒョン山の離れ客室の韓屋プールヴィラです。 客室構造は部屋2つ、トイレ2つで、部屋が離れているので2家族で来ても快適に楽しめます。 一軒家で構成されており、それぞれの客室にプールが配置されています。 ペット同伴が可能な場所で、ペットと幸せな思い出を残すことができる場所であり、鳥の鳴き声を聞きながら休息と余裕を楽しんで、ノブリアンで良い思い出をお持ちください。 未成年者は保護者同伴で入室可能であり、同意書および同伴入室でない場合は入室できません。 現場で未成年者が確認されると、払い戻しなしで入室拒否されます。 カップル(2人)訪問時に4万ウォン割引イベントも実施しています。 バーベキュー及び追加人数費、ぬるま湯費を含めた現場カード決済の際、VAT別途発生します。 訪問者は宿のプールと魅力的な雰囲気、韓屋のインテリアに満足しているとレビューを残しました。 ただ、周辺に自然に近い位置なので、虫が見つかる可能性があることに注意しなければならないと言っていました。 個別バーベキューや一軒家の客室も提供しており、無線インターネットも用意しています。 何より大きなプールで夏の暑さを涼しく乗り越えられるという点が長所です。 水遊びが楽しめるプールは入室から22時まで利用可能で、料金も冷水利用の際は無料です。 ペットの入室も可能ですが、収容頭数は最大4匹です。 駐車スペースもあります。 韓屋ペンション周辺にはポソクジョン、瞻星台、統一展など様々な旅行先があり、観光客に良い選択肢になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋プールヴィラはどこにありますか？",
            "answer": "この韓屋プールヴィラは慶州ノブリアンヒョン山にあります。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラには何部屋ありますか？",
            "answer": "このプールヴィラには部屋が2つあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行くことができます。ただし、最大4匹までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴で入室可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや追加人数費、ぬるま湯費は含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューや追加人数費、ぬるま湯費は含まれていません。現地でのカード決済時に別途VATが発生します。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラの長所は何ですか？",
            "answer": "このプールヴィラの長所は、部屋ごとにプールがあり、夏の暑さを涼しく乗り越えられることです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはポソクジョン、瞻星台、統一展など様々な旅行先があります。"
        },
        {
            "question": "このプールヴィラで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "このプールヴィラでは個別バーベキューや一軒家の客室が利用できます。また、無線インターネットも用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのような注意点がありますか？",
            "answer": "周辺が自然に近いため、虫が見つかる可能性があることに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カップルの特典について教えてください。",
            "answer": "カップル(2人)の訪問時には4万ウォン割引イベントが行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 394
    }
}